1113 而家值唔值得入

而家好似差唔多最低位

我覺得都可以入

因為資料太少,唔知入唔入好

長揸唔會輸既

推

有買貴 冇買錯

咁集中長和系好似好高風險
買1 等於持有6，1038，1113
買1038 又等於持有6號

長和買親d 項目都係一齊夾錢買

推推

唔建議買
睇技術，好快穿59 再有短期新低

地產股買新地 恆地

明就明 唔明就擺

長和系多數一齊郁
如果電能大賺，1038，1 號會跟住升，因為係大股東
如果澳洲apa個項目傾掂，1，6，1038，1113都有份出錢，會一齊升